今日同個岩岩三個月既男友散左

我超鐘意佢，我知佢都好鐘意我，無奈我同佢性格一樣樣，極鐘意鬥氣，極硬頸... 一開始佢講分手我知佢係玩野，我答應分手其實只係氣話想激佢。但慢慢地，其實冷靜地諗，無論雙方生活，興趣，目標，同性格都完全唔夾，我地相似既地方只係，都想搵一個人愛錫自己同陪伴。
今次已經唔係第一次嗌交，我知如果我地繼續堅持自己性格，未來婚姻生活將會好辛苦，但無奈大家性格硬頸，都唔肯妥協認錯，暫時以我的心態，我未能成熟地學到點handle，所以我選擇放手。
今次分手，我好唔開心，超級無敵唔開心，一諗到就喊，但都冇辦法，嗌交真係好傷心好攰，我地雖然有緣份，但始終未夠成熟識得體諒對方，唔識tum對方。長痛不如短痛，距離終點仲有好遠，多謝你陪我走過呢段成長的路，我會繼續反思，去做一個更好的人。
佢已經del左我contact，但我知佢上開呢度，我希望佢睇到。寶寶，希望你學懂變得成熟d，多啲表達自己，學識體諒對方感受。ps;唔好再扮大男人了，現代社會，性別定型已經唔太受女仔接受，家務大家都要分擔的，做少爺仔唔會對你有幫助的。
祝你搵到個識照顧你，細心體貼聽話的女仔。

慢吞吞+粗心大意的ex上

Just want you to know, 我愛你 more than ex。You will become part of my story, and I will never forget.

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

what is your surname

三個月睇清楚仲好,好過三年先嚟後悔